香港hiphop beef

今次由奶其果邊先攻

而係幾粒鐘後SpongeMob還擊

奶其果邊隻歌個beat其實選得幾好
第一段verse ProdiG都表現得幾好
其他果兩個就真係差減d
而奶其就真係好撚差
玩左十鳩幾年都係咁

SpongeMob隻歌就唔洗啦
簡潔有力既fight back而且出歌速度十分快
四個字講曬 老豆打仔

香港hiphop

香港人出既歌唔係香港hip hop係咩
支持下新人係咪會少左忽肉？

咁你慢慢